咁撚樣福利想係連登請人？

唔係5 day基本上都唔會考慮
仲要14.5k想請到全能連登仔？
哪來的自信
覺得有連登仔想做呢份西工

即刻去in

咪同我爭唔洗錢都做 但求拎個經驗

應該好多人爭

搞到我諗起有位巴打呢兩日出嗰個post

14500係美金？
我地連登仔fg 50k返工仲要冇野做喎